幾日前同條女嘈交,今日同我講返嘢

唔知係咪睇到台灣果單新聞呢

講分手嗎?

佢想請你去台灣旅行

呢排記得戴套

佢對奶咩size?

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

黎黎樓豬本時都幾痴線